[突發]疑似搵到推民主女神像落山嘅罪魁禍首

今朝我個Friend send黎幅圖
全部都廢中藍絲

同我推爆佢

自推三連

推

一

推左先

又會被暴徒私了

認人，確保佢地生生死做大灣區賤民

推上熱門啊

黑警,咁撚早呀！

祝佢哋生生世世都要乞米

樓主留意下like list有冇相中人

弱智

屌那星，一定要做野

成班大灣雞

佢哋身有屎del咗自己個page

依個年紀都有ig...
不過我剛剛搵搵唔到，應該delete咗了

垃圾又要威又要戴頭盔

推 back up左啦傻閪

衣著似行山經過, 不過影相正仆街

會唔會有報應同民主女神同一下場架

廢中必須死

推一推

@hkhikingmeetup獅子山民主女神殺手！

...

弱智人

全部老閪殼，狗也不屌

私了

推黎做乜。連支線任務都唔係。
行動post呢??

無腦藍絲仲要「留倩影」
真係弱9智

睇下後面依兩個幾醒，知瀨野又要焗影，所以遮住個樣

其他真係on9到震

！

個Account冇左

見到實打撚柒佢地

一個一個掉落山

真係好樣衰，扔佢落山

你老母個西就比人私了, 5毛狗單機啦

Push

必需清算

推爆佢

會

唔理有無炒，推

文宣要做野

del咗account?

屌 撳錯正評 推

其實，點證明係佢地拆？

人哋永遠重手啦！

又係你隻藍絲五毛

上報hkleaks

er....原先個po 好似話係炒車

p

屌你老母 成班狗屍

P

句caption留返佢地比人打到仆街訓係地下都應該match

好心佢哋班廢人做賤格嘢就咪po上網啦

又要po又要驚

低能架

估計係路過
破壞果個點會自爆

sir咁早起身食早餐？

9個鐘前講過，唔推，推行動post

@hkhikingmeetup獅子山民主女神殺手！

乜又係你呀

推佢老母

就算係路過 影得咁開心一定係藍絲啦

del page咁真係身有屎喎

推
成班臭西八婆
屌到你縮番落你老母閪度

刑事毀壞

私了

開過啦
開多個po做乜鳩姐

撞車啊唔係佢地啊

琴日已經上咗次熱門⋯

呀蛇早晨

又ban一個

係藍絲先會咁on9
呢點唔質疑

約佢出黎鶳

起底

幾時推埋比廢中落山

推埋班

呢班冚家鏟

推到廢老被私了

一早ban左，弱智閪黎

如果世界上少啲依種廢物應該會好美好

push

推到有身分證

除非你影既佢推落山果下,唔係就冇意思

鶳

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

個撚個都心虛，心虛就咪撚做啦

無人搬番落去

已經做到8964民主女神像倒下個畫面

已找不到用戶？班人真係on99
做還做，重要影相，
on9無極限，就好似殺左人同死者影相！
玩得 ig 即係都會上連登
係呀！係呀！話你on99影相又笑！

身冇屎既話 去澄清lo
而家del account 只會越描越黑

WFC
又唔係林鄭
我地只需要關心在世嘅手足
需唔係可以再造嘅死物
Btw要認住佢 第時送佢番去大灣區

都唔知推嚟做乜，又冇證據係佢地做，成班喺到帶風向又話起底又話私了。。好得閒咩，宣傳下10月20九龍大遊行好過啦
10月20 九龍大遊行

希望你老母比人屌個陣有人影到進入個下啦
如果唔係無意思，只會生多一隻好似你咁既畜牲出黎

pish

7.21
8.31

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!

樓主個標題，玩撚死人

班廢老咁快就del左?仲諗住表揚下佢

又多個post

啲笑容好撚核突

推撚爆佢

垃鳩圾

推到佢仆街。

做犯法野都打卡

仔女搵老豆老母呀

逐。個。捉！[/blue]

影得你地咁開心呀啦

有曬樣

Cap圖好波

藍屍廢老：爭取民主甚麼，有飯食就可以了

好撚柒，留低證據

大家要認人了

如果你硬要用人腦裝係屎忽到我都冇計
你連人類都算唔上

old new

代我推五個

光復左之後 一定要送佢全家番大灣區

今世唔駛住因為好快完！

推埋佢地落山

下次行山見到，直接係山到融咗佢

Tui

推一推先

不過最主要推行動post

屌拿星。

山友
下次行山見到佢地一定召呼神獸上身

推 係時候起底

你放個銀包喺麥當勞再捉賊吖笨

Morning Sir

未光復就推行動post啦

推
先backup張相
認人

幫佢地出名

起底

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

推推推

有無諗過人地只係打卡影下相
唔好下下私了 ...

咁都影真係on99

神早block 左你啦

平安鐘都救佢唔到

請優先點相同起底

咪浪費時間啦

搬完上去又吾守住既?

笑笑笑

10 29

只是同一下場？
要佢執返落山先再炮製佢啦
至少

雖然無證據證明唔係佢哋做，但人哋事後行山經過打卡咋，行為係白痴啲，都唔洗批鬥嘅，冷靜少少先啦

拉

成班垃圾廢老

請看更24小時守住咩

放一兩日就收返佢，遲點遊行再攞出來會好點。
整果陣都要用錢架嘛。

係佢地啦屌

黑警邏輯。
叫受害人自己找證據。

退一步
你見到罪案發生
會做嘢定影嘢？

so what
20號唔使做？ 陳彦霖呢？請推有用postt

我淨係想行山咋，走得未呀

我唔係想幫藍屍講嘢, 我都深明兄弟爬山,但呢單真係...

1. 無端端抬個像上山做乜鳩? 博like? 由見到張相起已經估到實會俾人破壞, 大拿拿廿萬咁俾你玩法

2. 學樓上講,班藍屍可能淨係合照,我當真係佢哋推,有犯到法? 比起個神像, 手足俾人打俾人斬我更加心痛

民主都唔支持不如去新疆

女神柒血嘅

主要整係睇張相我完全判斷唔到係佢推
唔係人地話係藍絲群傳合相就可以確定到佢推

Send 返佢地上藍絲果個起底網 等佢地都比人騷擾

morning sir

打爛哂d野

唔話自己係暴徒？

Good morning sir

要神獸

呢d一定私了

起曬每一日，私了

起佢地底啦！成班大陸相！

Pish

可能影幅相啫
咪鬼理佢地啦
同777一樣睇到死物咁重做乜

又助攻！

佢地唔係砌返好果啲人咩？

認同，一，證明唔到佢地拆。二，藍絲咪藍絲，佢又冇打人，根本唔駛喊打喊殺。

講真個像真係好柒...

藍屍正低b 少陣好冇？

可唔可以告呢班廢老藍絲刑事毀壞

先唔理係咪佢哋推 但班人就咁搬完上去就算真係好唔負責任

早晨pc仔。

麻包袋

己完全封鎖，佢講咩？

“又會比暴徒私了”

你鍾意connect to police 你告飽佢

痴撚線。堅on9 先會咁打卡

其實擺得上去就預左實有藍會整爛架啦，都唔明放上去做乜

推呀Diu

好似del左個account

主要係懶得搬，取完景影哂相咪擺住由人哋搞囉

黑警死全家

行山GROUP好細架姐 要搵唔難
到時知道佢地去邊行 伏鳩睇住佢地失足跌落山都唔係話難事

9成路過啦標題撚

Ouch

懸賞緝兇

仔揾老豆老母！

阿蛇加油.............................................講笑咋

DKLM ... 人神共憤

刑事毀壞wor

我唔知搬上去果班人係咪即係整呢個像嘅人啦，如果唔係嘅話應該有責任保護返個像

推呀

對抗警暴嘅香港人，拎啲勇氣出黎對抗制度暴力！

唔駛睇都估到係大陸婆

好唔成熟，成班幼稚園咁

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

相由心生 賤肉橫生

推~~~~順手推呢班藍絲落山

起底 揾老母

唔洗私了既
老豆搵仔

逐個獅鳥

唔會，會好似屌你老婆同個女咁姐

你老婆真係好好砌
個女又緊又濕 好撚淫

俾爸爸屌過未？

收嗲啦 起下底就知你咩料 牙蛇食左早餐未？咁早mon po

公道啲講，笑住合照嘅，未必係佢地整爛

公道啲講，笑住合照啫，未必係佢地整爛

笑得咁開心得兩個原因

1. 見到民主女神像好開心，準備光復香港時代革命

2. 破壞左個像好高興

班女人見倒一個女人人像被打爛淋紅油加下體有割痕，咁都笑晒口，重串人fallen，紅衛兵真係冇人性

做咩呀
見到自己所以淆底?
夠膽做唔夠膽認?

又合照

搵唔到個ig改咗名？

起底！

推到佢地仆街

幾時輪到你先

靠你啦巴打

死全家

呢咋老西餅快撚d 死哂佢啦

你有冇睇內文先?

※落街文宣，各區重建連儂牆
※派傳單(重要)
※Airdrop
※WhatsApp, FB, ig
我要星期日全九龍都要塞滿曬香港人
以下係文宣組巴絲希望大家拎去用

可唔可以告刑事毁壞 成三十萬

推
到跣腳跌晒落山為止

咪癲啦.....
一張相就批鬥?

有人係MEMBER嗎?
入去睇睇?

應該只係路過 推低嗰個會自爆咁蠢?

起底啦

Dllm

推完仲影相咁撚串？

以上10隻已預約義剪服務

推爆佢！！

可以放入柒到唔敢睇系列

老老實實 睇呢班人個樣都唔似有能力/有錢移到民
真係唔知藍絲咩心態 咁享受做npc賤民 其實好可悲
你話高官奶共都話為錢 佢地....

打翻主線啦 仲理個大公仔托咩

相裡面班廢坑笑笑口咁
都心理變態

仲要笑得咁開心
好恐怖

屌哂佢地老母

咪理呢班柒頭啦
推番行動po

呢班人不值一提
專心推黎緊行動好過啦

個caption最可以證明到班廢中推個神像落山

小心呀 要保護佢地

你個腦得一半? 唔可以同時做兩樣野?

吿唔吿得？

屌佢地老母

留明等睇做到嘢
起碼每人斷番一兩隻手腳

我都喺去推番行動po

政府唔出動就揾廢老

Good afternoon ISSAC

推到有人認到

推 呢班垃圾廢中

仆街

衣著睇得岀係經過？啊sir你有冇腦

當時人未出嚟回應就循例起咗底先啦，唔好俾人話我哋招呼不週呀

奶共又扮撚哂野用英文

手足幫手叫外賣
Cammie Chan
98746900

PISH

行山界私了：踢佢落山

大媽黎

屌曬佢地老母

起咗底未

推啊大家

十足十啲藍絲係路邊見手足被拉仲係旁邊影相自拍一樣，一臉仆街樣有樣睇

成班生番

pushhhhhh

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。